有冇人好驚講關於自己嘅野

正如開依個post，我都掙扎左好耐

係任何關係都係，只會聽人地講佢地既事，好少主動講起關係自己既事
有人問起就會避，推返個波比佢繼續講佢既事
唔係啲中二病mk係fb ig咁話只有我關心人冇人關心我，
而係好驚有人理會自己

其實...點解會咁？

I know that feel

一樣 唔想俾人知咁多

以前有種咁嘅感覺 唔知似唔似

回憶好似放咗喺一個月餅罐咁
我知個罐放喺邊
但就好驚打開個罐令到塵封嘅往事又再傷害自己

Sor 1999

相反
好撚鍾意講自己d野

其實只不過係自己啲野太無聊，冇咩好講姐

偏偏個個都搵你講心事 有時都覺得得佢講自己唔講好似唔係幾好咁

我知 平時會同人講嘅只係極少部分諗過/經歷過嘅野同9up

留名
自己讀書路比較多波折，事業又未起步
同人講嘢一掂親呢啲話題就想即走
但又好難完全唔講

要練習嫁呢d野
搵下人少少地咁講下試下先

唔關事
唔想講自己野就係唔想
唔會講得多變左好想講

又唔係得一類人既

唔想比人知太多 驚比d得罪左都唔知既人尋仇

你都係未明
唔係對方係咩人既問題
我就算對住女朋友都會係咁

或者咁講
我以前都係收埋自己唔share心事
但同左現任拍拖佢教曉左我呢樣野

巴打可唔可以教下我